"use strict";(self.webpackChunklearning=self.webpackChunklearning||[]).push([[7046],{7046:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{gramma:()=>i});const i=[{semester:1,grade:8,questions:[{id:41,extra:"<p><b>Multiple choice, choose answers A, B, C, D</b></p>",question:"He speaks English __________.\n        ",options:["fluent","fluently","fluency","fluenting"],answer:"2",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Fluently" l\xe0 tr\u1ea1ng t\u1eeb, di\u1ec5n \u0111\u1ea1t c\xe1ch n\xf3i (speak) c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng t\u1eeb\n        "speaks."'},{id:41,extra:"",question:"The weather in this city is __________ than in my hometown.\n        ",options:["good","well","better","best"],answer:"3",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'So s\xe1nh h\u01a1n (better) s\u1eed d\u1ee5ng "than," v\xe0 "better" l\xe0 t\xednh t\u1eeb so\n        s\xe1nh h\u01a1n.'},{id:41,extra:"",question:"The __________ of the internet has changed the way we live.\n        ",options:["appearance","arrive","advent","amusement"],answer:"3",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Advent" ngh\u0129a l\xe0 s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n hay s\u1ef1 b\u1eaft \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n\n        quan tr\u1ecdng, ph\xf9 h\u1ee3p trong ng\u1eef c\u1ea3nh.'},{id:41,extra:"",question:"My sister is __________ with her decision to study abroad.\n        ",options:["satisfied","satisfying","satisfaction","satisfactorily"],answer:"1",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Satisfied" l\xe0 t\xednh t\u1eeb mi\xeau t\u1ea3 t\xe2m tr\u1ea1ng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng,\n        kh\xf4ng c\u1ea7n th\xeam tr\u1ea1ng t\u1eeb.'},{id:41,extra:"",question:"The chef carefully prepared the dish __________.\n        ",options:["delicious","deliciously","delight","delightful"],answer:"2",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Deliciously" l\xe0 tr\u1ea1ng t\u1eeb m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch chu\u1ea9n b\u1ecb c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng t\u1eeb\n        "prepared."'},{id:41,extra:"",question:"The students were __________ for their hard work during the school\n        year.\n        ",options:["rewarded","rewarding","rewardingly","rewardful"],answer:"1",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Rewarded" l\xe0 \u0111\u1ed9ng t\u1eeb qu\xe1 kh\u1ee9, ph\xf9 h\u1ee3p trong ng\u1eef c\u1ea3nh v\u1ec1 vi\u1ec7c\n        trao gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng.'},{id:41,extra:"",question:"The new movie was so __________ that everyone in the audience was\n        crying.\n        ",options:["move","moving","movement","moved"],answer:"2",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Moving" l\xe0 t\xednh t\u1eeb mi\xeau t\u1ea3 c\u1ea3m gi\xe1c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi xem.She was __________ when she found out she got the job.'},{id:41,extra:"",question:"She was __________ when she found out she got the job.\n        ",options:["excited","excite","exciting","excitement"],answer:"1",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Excited" l\xe0 t\xednh t\u1eeb mi\xeau t\u1ea3 t\xe2m tr\u1ea1ng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng, kh\xf4ng\n        c\u1ea7n th\xeam tr\u1ea1ng t\u1eeb.'},{id:41,extra:"",question:"The company __________ its employees to participate in charity\n        events.\n        ",options:["encourages","encouraged","encouraging","encouragement"],answer:"1",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Encourages" l\xe0 \u0111\u1ed9ng t\u1eeb ch\u1ec9 h\xe0nh \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a c\xf4ng ty hi\u1ec7n t\u1ea1i.'},{id:41,extra:"",question:"The old house has a lot of __________ charm.\n        ",options:["historic ","historical ","history ","historically "],answer:"1",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:'"Historic" l\xe0 t\xednh t\u1eeb mi\xeau t\u1ea3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ng\xf4i nh\xe0, kh\xf4ng c\u1ea7n\n        th\xeam tr\u1ea1ng t\u1eeb.'}]},{semester:1,grade:8,questions:[{id:41,extra:"<p><b>Supply the correct form of the word given in each sentence.</b></p>",question:" She sings ___________ than anyone else in the choir. (beautiful)\n        ",options:[],answer:"more beautifully",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng "more" \u0111\u1ec3 so s\xe1nh h\u01a1n v\u1edbi t\xednh t\u1eeb d\xe0i\n        "beautiful."'},{id:41,extra:"",question:"The professor clarified the terms ___________ to make it more\n        comprehensible for the students to understand. (clear)\n        ",options:[],answer:"clearly",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - Ch\xfang ta s\u1eed d\u1ee5ng tr\u1ea1ng t\u1eeb "clearly" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch gi\xe1o vi\xean\n        gi\u1ea3i th\xedch.'},{id:41,extra:"",question:"The ___________ changes in the weather affect the crops every year.\n        (season)\n        ",options:[],answer:"seasonal",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - Ch\xfang ta s\u1eed d\u1ee5ng t\xednh t\u1eeb "seasonal" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 nh\u1eefng thay\n        \u0111\u1ed5i li\xean quan \u0111\u1ebfn m\xf9a.'},{id:41,extra:"",question:"My grandparents walk ___________ in the garden every morning. (slow)\n        ",options:[],answer:"slowly",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng tr\u1ea1ng t\u1eeb "slowly" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch \xf4ng n\u1ed9i \u0111i b\u1ed9.'},{id:41,extra:"",question:"The chef prepared the dish ___________ for the food critic. (perfect)\n        ",options:[],answer:"perfectly",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng tr\u1ea1ng t\u1eeb "perfectly" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch \u0111\u1ea7u b\u1ebfp chu\u1ea9n\n        b\u1ecb m\xf3n \u0103n.'},{id:41,extra:"",question:"He speaks English ___________ because he lived in London for a year.\n        (fluent)\n        ",options:[],answer:"fluently",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng tr\u1ea1ng t\u1eeb "fluently" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch anh \u1ea5y n\xf3i ti\u1ebfng\n        Anh.'},{id:41,extra:"",question:"The company is known for its ___________ efforts to reduce\n        environmental impact. (sustain)\n        ",options:[],answer:"sustained",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng t\xednh t\u1eeb "sustained" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c k\xe9o d\xe0i\n        c\u1ee7a c\xf4ng ty.'},{id:41,extra:"",question:"The test-takers answered the questions ___________ in the\n        examination. (correct)\n        ",options:[],answer:"correctly",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng tr\u1ea1ng t\u1eeb "correctly" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 c\xe1ch h\u1ecdc sinh tr\u1ea3\n        l\u1eddi c\xe2u h\u1ecfi.'},{id:41,extra:"",question:"The athletes finished the competition ___________ than expected.\n        (quick)\n        ",options:[],answer:"more quickly",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng "more" \u0111\u1ec3 so s\xe1nh h\u01a1n v\u1edbi t\xednh t\u1eeb d\xe0i "quick."'},{id:41,extra:"",question:"The ___________ design of the new museum is quite inspiring.\n        (architect)\n        ",options:[],answer:"architectural",rewrite:"",lastwrite:"",explanation:' - S\u1eed d\u1ee5ng t\xednh t\u1eeb "architectural" \u0111\u1ec3 m\xf4 t\u1ea3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m\n        c\u1ee7a ki\u1ebfn tr\xfac.'}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=7046.b22608de.chunk.js.map